（突發！）Google啱啱出聲支持香港示威！！

Sorry for 標題黨，我呃9你入來咋

啱啱遊行召集人岑子杰比人襲擊，我吔係唔會驚！都唔同一直支持我地既南亞人割蓆！但係香港人都要反抗！勇武要做野既，我吔和理非一定撐！仲要身體力行，來緊星期日出來尖沙咀支持民陣！
同港共同黑社會黑警講：你咁樣我吔係唔會驚架！

大家星期日見！

光復香港！
時代革命！

ok幾有創意, 幫推

真核彈！無人講啲狗用酷刑對待新聞工作者？？

10 · 20 星期日
1330 民陣九龍大遊行

尖沙咀梳士巴利道花園 -> 高鐵西九龍站
---------------------------------------------------------------
提提大家今日有咩活動 (10 · 17)

1. 學界萬人大集會 - 1200
香港知專設計學院設計大道 HKDI

2. 和你拖2.0 面具人鏈
- 1900集合 2000開始 2100流水式散去
港島綫 觀塘綫 荃灣綫 沙田區

到時見！

唉，見到好多post都話郁南亞人，分化撚死全家

thanks

標題黨夠未

想買黎玩下

咪用呢啲on9野
賣曬你資料

唔係支那就得啦，hey google, good evening fbi

拉

香港人可唔可以爭爭氣

今日美國眾議院通過香港民主人權法案
你當撚人condom咩！
通過左就唔駛多謝人？
仲有呀！
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

啱啱rebrand出左 neat home mini，可以試下

On9

你連條底褲都俾埋google ，佢就係拎黎賣錢
咁你覺得邊個國家會買

都話咪撚再用假標題 屌你老母

你好唔米奇，我係高飛

啊

標題黨我屌你老母

標你老母

其實手機都係啦，特別係iPhone，送上乜鬼雲上貴州，反而一啲android機仲安全，例如pixel Samsung

你鐘意啦

fbi定雲上貴州

Google係一間賣廣告嘅公司唔關fbi事
Apple亦都唔等於雲上貴州

之前有post話iPhone 11打電話個chip係同支那版一樣

55

pull

建議唔好再放假標題呃人
咁樣令到好多人唔撚信連登!!

sorry 此post已完

屌你
唔知點解篤中笑點 好撚好笑

因為個標題我比負皮

拉，ON9冇用post

你仲要扮聲

拉
屌你老母標題黨

標題黨不了

笑下啦香港人，不推文回覆啦～

標題黨 blocked

都符合標題既

又錯唔曬既

標題黨in Oct 2019

講左幾多次
咪做標題黨

咁玩下標題又上左熱門
行推po反而冇乜
咪撚玩標題啦仆街
屌緊你呀樓主

Twitter internetional war borrow place
please share and follow
thanks

pish

標題黨一律BLOCK
所有內文一律唔睇
不推文回覆

標題黨抵死

等比google告 影響聲譽 作虛假陳述
指明係google 標題黨真係低能 blocked

推

jm9

h

你咪唔好信囉 標題黨傻仔
N年前玩標題黨乜乜炸雞蛋 分開標題內容都告得入
你仲要指明誇國公司

標題黨真係無腦

咁唔好再複，睇完就算，我都不推文啦，估唔到咁都上熱門

頂我第二個post講正經野就冇人理冇人講，念著玩下膠就上熱門，連登做乜9

真核彈！無人講啲狗用酷刑對待新聞工作者？？

屌
Google同解放軍合作喺中國起AI center又請好多中國人仲畀美國將軍質疑叛國 前排美國商人先問Google係咪畀中共滲透曬 android安全喎 Google呢啲賣資料嘅公司信得過喎
你口中乜鬼雲上貴州其實大撚把大公司都同中共有類似partnership 例如Microsoft, Amazon, Cloudflare 你既然驚得呢樣嘢Cloudflare有份所以你都唔應該上連登

唔識就唔好亂up啦

再拉多次因為你標題黨

你咁搞，愈黎愈無人信連登

善用不推文啊屌

因為成班傻仔四個月 都仲要玩標題黨呃人入
消耗所有人睇嘅心力
標題吸引都唔會再有人入 因為成班垃圾標題黨
加上大把人block標題黨 你可以換ac

樓主實比人告

已經無人信 去到四個月都玩標題黨
除咗無腦之外 無其他原因

source? 我淨係知手機有Titan chips去做保護，唔會插條線就攞到曬，你所講既陰謀論其實人人都識講啦

個傻仔樓主仲要派返膠比我
樓主唔知可以搵返以前案例慢慢睇

第一次見玩標題黨係寫明公司名

pixel only

創意分我俾100分

咁我認罪有冇得輕判啊法官大人

Dllmch

陰謀論？我講啲嘢全部有得fc都叫陰謀論？

至於Microsoft azure嘅中國版就係partner中國公司Shanghai Blue Cloud Technology Co
amazon都係類似咁
Cloudflare就係partner百度

Btw sor for 頭先語氣重左

屌你，不推文啊

其實facebook，google都係拎數據黎賣錢

如果唔係，股價點會升，公司點賺錢

唔撚賺錢點樣分股息比股東

咪撚玩啦，
世界上搵間公司比我睇係唔出賣啲客既

根本就係一種手段，只係做出面同唔做出面既分別。

在商言商，邊度有著數咪去邊邊。
同埋好多大公司私底下都有同唔同國家有來往，

根本全世界都無得獨善其身

華為
蘋果等等

美國佬有技術無原材料
中國有原材料但技術就未有人地咁勁

大家都係渣住大家個春袋咋

至於titan嘅資料其實得好少 Google冇點提
我之前睇過佢嘅功能相對少好多 主要都係做boot sequence check

我一直覺得fb同Google分別淨係在於PR/public image兩間嘅CEO都冇乜道德

On9仔收皮啦

有啲人成撚日屌微信點點點

事實係ＦＢ等公司根本學唔到wechat
因為美國佬重視 人權 私隱
ＦＢ想越界都唔敢，因為會比自己國家人民告到仆街

其實所有軟件／ＡＰＰ，人地同你講無後門你信唔信？

連仔都講明咪撚標題黨
標題黨見1個block 1個

如果google同支那合作，點會有咁多warning比民主派話有政府級黑客，幫佢擋。
另外ai有分好多種，要人手寫來做特定用途，你唔會話alpha go之前去支那係同佢同流合污嘛
人地一定會分得清，支那咁evil，點會交換資料，美國政府會放過佢咩？ 叛國罪喎

你條片係咁整着我部手機個google assistant

支那唔信，美國我比佢都冇所謂，因為人地重視私隱民主自由

我唔要見到個post係熱門！
不推文啊

我唔知你點得出交換資料等於叛國罪嘅結論 where’s the logic?? 不過好唔緊要我假設係啦 咁佢如果交換得資料 你覺得佢會通知聲美國政府先？
同埋你唔好覺得美國政府好似中共咁獨裁先得㗎 美國公司內部點運作佢地有一定自由㗎 如果唔係就從來都唔會有dragonfly project 同埋Google亦會同petagon嘅drone program合作而唔係走去搵解放軍合作

最後講個秘密你知啦 Google咁大間公司會分team㗎 你會唔會畀曬全公司知道你出賣緊啲客呢？
同埋 有樣嘢叫糖衣毒藥 佢臺面上幫你擋黑客 畀warning你 私底下佢做啲咩真係講個信字㗎咋

當年Google退出中國贏黎好多掌聲 但今年唔同往日啊 Google之前仲會話don’t be evil依家直頭冇咗呢句嘢啦
Google依家不知幾想正式入中國市場 睇下臺底有幾多合作同埋交易就知 所以先去主動奶共 依家對佢地黎講唯一嘅阻礙就係美國輿論 睇返dragonfly佢地唔小心玩出火咩反應

btw睇埋條片先啦 人地搵咗好多資料架 你睇完就唔會講呢啲嘢